調景嶺HKDI急需人！！！

HKDI搞緊罷課！
歡迎大家過來一齊罷課
到時3點半會有人鏈，快d過黎拖手仔
邊個都可以黎架

幫幫忙推，想更多人來

Push

推

push

推呀！ive仔世界第一

Pushhhhh 推爆佢

推2

推！ 要比更多人知呀

推推推

推3

Push撚爆

推撚爆佢！！

推4

要人!

推5

各位有Telegram嘅麻煩spread一下

pish

推6

推7

design女

推8

推啊

推9

推呀推呀

p牌

推佢老味

入黎di 啊

HKDI多女！

PUSH

推！

大力啲啊

p牌仔推

推呀

DI好柒多女神

推左先！！！

推啊 要人啊

推爆佢！到時大大力拖你地對手

大大力推

推爆佢老味

推多啲人黎di

快d L同我落黎罷課

推上熱門

IVE仔女世界第一

推啊推爆佢啊

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

幫推

落黎罷課啦同學

推啊唔好停啊

推唔到都照推

推多啲人過黎di

Push push push

ok

阿嬸得唔得？我叫老母過去

歡迎歡迎

駛唔駛順便買啲零食野飲？
老母深黃

有心了 只要肯行出黎已經好好

依家落樓

香港人加油！

LM

唔理你咩年紀 出DI呀

依家唔係叫你食催淚彈 叫你落黎都咁難咩？

大力一推

推！！！！！！P牌仔照推！！！

落去設計大道罷課！！！

要人！！！

Dllm推爆

推爆

推
推
推

p牌照推

人啊要人啊

推呀！！

推爆佢老母

推呀呀呀呀

要人

依加仲可以黎架！最緊要到！！

罷啦罷罷罷

人ar

Pish